有無人有玩過死魂曲siren?

細個見佢同biohazard一樣操作, on99咁買左siren 2黎玩
點知咁撚恐怖 真係童年陰影黎😢

好恐怖，好貼地

睇過達哥玩，恐怖都變搞笑

只敢睇人玩，完全唔敢自己玩

最新作都已經係幾年前既New Translation?

哇你老母喱埋係到打電話

好撚心寒，勁不安

達哥玩乜恐怖GAME都變笑片
不過睇得出個氣份做得好好

淨係有玩過New Translation
細路女喺醫院果part係幾驚嘅
因為冇得用武器即刻淆淆地

nt我覺得還好 ps2 siren 1 2真係嚇到嘔泡 d氣氛好creepy 過場cut scene 仲要花花地似菲林

1最恐怖+難玩
2多武器用冇咁易死,解迷易玩咗
同埋有d角色好好笑
nt同1差唔多,用外國人角度嚟玩幾得意

nt有哂教學有哂提示已經冇咁恐怖無助

睇番siren 1,提示教學絕少,個濕鳩地圖又唔會show你既位置,恐懼同壓迫感大到爆

岡本奈月